有條youtube假片燈中左6-1

條片前日upload 估中波膽

蓋清...你肯定係假片？
利申 知道得太多

牙蓋唔使訓？

唔洗
sleep ?

麻蓋

希望蓋世寶屌老母可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

G

我吾迷麻

牙蓋出動炒場未

場波未完已經排緊

收嗲啦你死蓋狗

25

唔通打假繡除弓十動第好山5我得十我得竹我月58竹再乂